藍絲傳媒，政府公關又笑9你地

輔仁總編喎

講咗10萬次
呢條L樣同健吾都唔係自己人

由容癌痴去容海恩到都知佢咩料
容癌真係衰過熱狗

所以我冇話係同路人
記住輔仁係政府PR

呢條閪人想點撚樣呀

你又知周庭好緊張自己頭髮長定短咩

唔係我，係輔仁依d仆街

一樣咁衰，ok？

10舊屎同9舊屎啦